[投票看人品] VVD投美斯 美斯投賤朗 賤朗投迪列治

有咩問題？

不如投棄權

美斯同vvd票數咁緊湊
可能就係呢1票

歐聯輸比Ajax
投佢哋2位有乜問題

ok，投葉鴻輝都得

埃及文雲加埋成87票

不過埃及26
文 23
雲36

所以咪輸左

美斯第一係投文尼，第二投個無威脅嘅牙朗

C朗今年有輸過俾葉鴻輝?

笑死我咩

正常既 比人炒完4-0個屈辱點投得落手

有咩問題？
佢係咁戇鳩啦

你條柒頭

大聲哭一場吧 孩子

唔怪得阿朗唔投美斯，被人1粒炒到上5粒都試過

大聲哭一場吧 各位賤朗孩子

王騎投富臨